[CSGO] Astralis又拎左champ...

岩岩打2 OT 贏左MIBR又拎多左champ

睇返wiki, 班癲佬已經champ左咁多次, 仲要場場都打得好穩陣唔係一味靠clutch play贏
講到尾CSGO又變返Teamwork game, 叫我呢啲單排仔情何以堪

棄驚